建行mortgage loan

聽人講 無論買一手定二手樓 都可以借足8-9乘 咩唔洗計depreciation? 😓